Gordon Ramsey真係好撚癲，生平第一次見識到佢鐵沙掌

9分27，痴撚線
做廚師壓力真係好撚大

Raj

Master chef好睇啲

佢從天而降咁打落舊野到應該係如來神掌

節目效果嚟姐

Hell's Kitchen 頭號經典🇬🇧

好撚記得個肥佬

lm

個肥佬真係cls，乜尻都賴咗人先

條友真係屌極唔撚化

個肥佬似真心膠

屌人屌得仲金？

調轉
Master chef入面佢nice好多

西廚好廢。。。

譯音
垃圾 普通話

全部都係繁體字，叫做台灣譯音啦

masterchef junior對住細佬，最nice
masterchef係d家庭廚師，都ok態度
hell's kitchen對住d專業廚師，下下都fucking raw

睇你想睇咩lor，masterchef係比較睇到廚師成長，同埋氣氛正面d，無論係評判對參加者，定係參加者之間
hell's kitchen主要睇ramsey發癲屌人，同埋睇參加者互屌

做 廚師壓力有
但佢壓力來自佢係大廚同埋下面班人廢
你做到大廚真係鍾意做廚時 你見到碟野生既仲俾人攞出去你都會嬲

其實啱 細路仔肯做重要過做啱
家庭廚師做錯亦唔係問題
但如果真係做廚呢行但你做到岩岩慚慚既
做大廚唔撚屌邊個屌